日式燒肉店個啲外賣套餐係咪俾傻閪買?

我都想知有冇on9會買

實有有錢佬/婆買,
唔去街市架, 買完都係工人拎

善事😂😂😂 自己買都懶